其實咁想查外國勢力，咪成立獨立調查委員會囉

d暴徒咁識用連登TG
又有號召力
又識分工
一定有幕後主使

但宜家警察咁辛苦
背後大老虎牽連甚廣
甚至係有國家力量驅使
一定要撥舊錢出嚟
分擔下警方工作
調查暴徒
將幕後黑手一網打盡

一網打盡